我認為運動無熄滅到，只係醞釀緊，手足切勿氣餒。

最強黃絲武肺在港肆虐緊
比起走上街頭對抗黑警更有威力。

市民憤怒，特首負民望，呢兩點無變過
醞釀緊即係等緊，勿氣餒即係唔好心急。

再者政府已經開始感受到攬炒嘅痛
民不聊生、百業簫條，只會加速政府滅亡。

大家千祈唔好氣餒唔好放棄
要趁住武漢肺炎支爆嘅時候攞佢命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

[正視聽] 運動係靜左，但冇淡到！運動正係轉化緊，絕唔係休兵罷戰！唔好唔記得以下既手足仲做緊野